覺唔覺香港幸福堂admin口吻好似印明信片個ive仔

兩間野被人圍屌

啲回應都係成隻狗咁私私縮縮單單打打咁